一個人 的話 預幾多個口罩先合理??

驚比人屌買太多

利申:得番廿個 屋企 4個人

你一定唔夠....

一個人預半個月至一個月量就夠

一人一盒？

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

一人一個月一盒左右

咁大家預幾多個月
我2星期都頂唔倒

慳住用，應該可以頂多三四日

1人1000基本
利申得番10個

一日三個係基本盤

法國好多人都一日用一個
其實好唔衛生....
但又唔夠口罩....

邊度咁多口罩
可以4個鐘掉1個

睇你暴露係污染環境幾耐，
公衆地方醫生建議4~6個鐘要換，
屋企通風，冇疑似患者應該唔洗，
如果成日打車輛，晚晚仆野，
咁就睇你伴侶有冇出街帶，
同有冇同其他人打車輛同扑野，
有而你又唔知，咁就戴唔戴都冇所謂啦，
反正都戴咗綠帽，唔死都冇用

一日3個,4個月,=360個

好彩就4個月，
唔好彩半年以上，
全球都有，
傳到落後國家，經野鳥傳返入嚟

得番1盒半老母買既救救4個人用

呢啲時勢一日一個啦

唔出街，一個都唔駛用，但冇糧食

口罩短缺 慳啲使一日一個 預3個月份量啦

買三個月糧好過3個月口罩

假設你日日都要出街, 每日1-2個

好

一人一個月一盒就差唔多,一日用多三個自己檢討下

如果病毒特性同17年前SARS相同，好似26度環境開始已經唔適宜病毒生存，亦會大大減低傳染力，預計五月尾開始滅弱............ 希望係咁！

5月。。。